請問Faith_HK(會員#322304)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請問呢個咩人呢，起底無嘢睇。
係咪廢老呢？入d post撩交嗌。

垃圾嚟